覺唔覺而家愈來愈多pk 係街亂泊

屌你 內街個d 算
有d 直情係小巴站巴士站前後塞住哂 阻住地球轉

老豆老母冇家教

生左出黎唔識教

大左咪變成咁囉

等你地日日吹奏叫人考牌丫拿

鳩泊個班仲要係後生仔黎
有少少錢買2手錢7當自己大富豪

人地俾得起$320

最憨鳩係路口位彎位都泊
頂撚住晒啲巴士大車

岩岩大埔中心俾d違泊車頂住
兩面都好窄
我讓俾對頭車行先，對頭仲要係dc，有乜hi花碰撞唔好啦
點知後面條撚樣呠我

佢老母亂拍都好啲
轉灣唔打燈個啲正仆街

吊人之前諗下香港少左幾多個大停車場先

屋企附近好多double parking
一有旅遊巴/貨車就塞死

影相send去1823，見一次影一次，雖然唔會即時有人去抄牌，但投訴多幾次變違例泊車黑點，啲龜就會得閒去抄下

或者直接打去當區警署報案室報案

試過1823佢覆左唔關佢地事，叫你去報警

唔係話唔泊得街, 係泊都泊得醒目d

泊係d灣位, 站位頂住d車過唔到, 人地報警就成條街抄哂, 其他泊街概師兄真係多得你唔少

打分區警署電話 幾次都無人聽
用電子報案室重好 有埋編號比你睇佢跟成點

搭68m入荃灣總站前個彎
成撚日彎心有架van泊或2上落貨
重有愈來愈多小路倒車出大路

泊得街就預俾人抄架啦